你有見過凌晨四點的洛杉磯嗎？

He did